大家估下我影咗啲乜

食太多精神科藥、搞到有啲黃，希望大家唔好介意

唔會係尿掛

不sir攝影功力又進步左

樓主大師級

咁都比你發現，唉，想低調係好難。